連登仔：國家面前無偶像

達哥必須滾蛋

前排先日日吹奏話請珍惜達哥
連登仔
有賺人仔就等於親中
咁我想問幾時到黃子華

連登